{
    "question": "Berikut yang bukan merupakan cara membiasak hidup sehat adalah    A. tidak pernah olahraga\r\nB. istirahat yang cukup\r\nC. mencuci tangan menggunakan sabun\r\nD. mengonsumsi makanan gizi seimbang\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. Tidak pernah olahraga</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Contoh cara membiasakan hidup sehat adalah istirahat yang cukup, berolahraga, mencuci tangan menggunakan sabun, dan mengonsumsi makanan gizi seimbang.</p><p></p><p>Semoga membantu :)</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Tidak pernah olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Olahraga adalah sebuah kebiasaan bagus untuk membuat tubuh kita sehat, tidak pernah olahraga akan membuat tubuh dan tulang kaku dan mudah terserang penyakit</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pendaratan-pada-lompat-harimau-menggunakan-akepala-btangan-c-581",
            "question": "Pendaratan pada lompat harimau menggunakan. A.Kepala B.Tangan. C.Kaki. D.Punggung ~TOLONG DIJAWAB SECEPATNYA BEBERAPA JAM LAGI DIKUMPULKAN TERIMA KASIH!;~\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Kaki</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu-!!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Kaki</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawablah-pertanyaan-dengan-jelas-dan-benar-1-sebutkan-empat-gay-863",
            "question": "Jawablah Pertanyaan dengan jelas dan benar!    1. Sebutkan empat gaya dalam renang!\r\n2. Bagaimana cara melakukan latihan mengapung?\r\n3. Tuliskan tahapan-tahapan latihan renang gaya bebas!\r\n4. Jelaskan cara melakukan gerakan meluncur!\r\n5. Bagaimana sikap posisi badan pada renang gaya bebas?\r\n\r\nmohon bantuan ny\r\nterutama yg udah pinter tolong bantu ngerjain soal di atas y pliss\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Gaya dada,gaya kupu kupu,gaya punggung,gaya katak</p><p>2.Sikap menghadap ke langit,menarik nafas,dan tidak panik agar tidak tenggelam</p><p>3.Ancang ancang meluncur ke air lalu tangan dan kaki di gerak kan agar bisa berenang</p><p>4.Tarik nafas,melompat lalu tangan di luruskan ke air</p><p>5.Berdiri tegak,condong ke depan,meluncur lalu tangan dan kaki di gerak kan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> Jadikan jawaban ter cerdas:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tahapan-pembelajaran-gerak-spesifik-menembak-dengan-satu-tangan-584",
            "question": "Tahapan pembelajaran gerak spesifik menembak dengan satu tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tembakan satu tangan (One-hand set shot)</p><p>1. Lihat target.</p><p>2. Rentangkan kaki, punggung dan bahu.</p><p>3. Lenturkan pergelangan dan jari-jari kedepan.</p><p>4. Lepaskan ibu jari.</p><p>5. Tangan mengimbang pada posisi bola terlepas.</p><p>6. Irama yang seimbang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tes-lari-cepat-dapat-diukur-dengan-menggunakan-alat-yang-disebut-124",
            "question": "Tes lari cepat dapat diukur dengan menggunakan alat yang disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan jam sukat? Jam sukat memang lebih sering dikenal dengan stopwatch. Alat ini disebut jam sukat karena digunakan untuk mengukur waktu (sukat = mengukur).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jam sukat atau disebut stopwatch</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>digunakan untuk mengukur waktu</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p><p>maaf kalau salah yaa... </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-yang-bukan-termasuk-cabang-atletik-lompat-adalah-a-209",
            "question": "Di bawah ini yang bukan termasuk cabang atletik lompat adalah    A. Lompat jauh\r\n B. Lompat tinggi\r\n C. Lompat harimau\r\n D. Lompat galak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Lompat jauh</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-penanggulangan-bahaya-narkoba-jelaskan-834",
            "question": "Bagaimana cara penanggulangan bahaya narkoba? jelaskan!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Strategi Pencegahan Narkoba pada Remaja</p><p>1. Ketahui aktivitas yang dilakukan oleh para remaja. </p><p>2. Perhatikan juga lingkungan tempat beraktivitasnya. ...</p><p>3. Tetapkan aturan serta konsekuensi. ...</p><p>4. Ketahui teman-teman para remaja. ...</p><p>5. Mengawasi selalu resep obat. ...</p><p>6. Beri dukungan kuat dari keluarga. ...</p><p>7. Berikan contoh yang baik.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tetap aturan serta konsekuensi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>2. ketahui teman teman remaja</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mapel-0lahraga-kelas-4-1-senam-ketangkasanketerampilan-menggu-886",
            "question": "Mapel: 0lahraga    kelas :4\r\n1. Senam ketangkasan/keterampilan menggunakan alat di sebut senam...\r\nA. Artistik\r\nB.Aerobik\r\nC. kebugaran\r\nD.senam masal\r\n\r\n2.Agar otot kamu dpt menghasilkan tumpuan yang kuat,kmu perlu melakukan latihan kekuatan pada otot...\r\nA kaki\r\nb. punggung\r\nc. perut\r\nD Leher\r\n\r\n3 Saat pendaratan,kedua lutut harus..\r\nA lurus\r\nb. terbuka\r\nc. ditekuk(fleksibel)\r\nd Rapat\r\n\r\n4. Di bawah ini yg merupakan gerakan lokomotor adalah ...\r\nA mengayun lengan\r\nB. Berdiri kedua lutut di tekuk\r\nC melompat\r\nD. sikap kapal terbang\r\n\r\nPake penjelasannya jgn lupa\r\n\r\nThank you yg udah jawab pertanyaan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. kebugaran</p><p>c. perut</p><p>A lurus</p><p>A mengayun lengan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-yang-terjadi-pada-seseorang-yang-melakukan-hubungan-seks-b-418",
            "question": "Dampak yang terjadi pada seseorang yang melakukan hubungan \r\n seks bebas adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kehamilan di usia muda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-manfaat-yang-didapat-dari-aktivit-928",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk manfaat yang didapat dari aktivitas fisik adalah membuat seseorang menjadi lebih...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>latihan kedua dilakukan dengan cara mengangkat beban dengan kedua tangan percakapan pada disebut pula tingkat disebut </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-besar-sudut-terkecil-pada-pukul-0630pukul-1030-dan-pu-941",
            "question": "Tuliskan besar sudut terkecil pada pukul 06.30,pukul 10.30 dan pukul 09.00\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>06.30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}